（真識嘆）日本仔高速公路邊揸車 邊享受裸女口交

竟然有人在高速公路上面搞這檔事！
日本網友「かむ」在《推特》分享照片指出，他開車行經高速公路的時候，竟然看到行駛在他右邊的車輛，車內排檔桿上吊著一件內褲，一位裸女躺在副駕駛座(日本右駕)，頭部不偏不倚就在男駕駛的雙腿間，幫忙含棒棒，讓他大驚「你們在衝三小！？」並補充說拍照時其實是第二次接近這輛車，所以就特別並行行走了一段時間，還說對方挺激烈的！
而網友看到這張照片後，紛紛留言「我怎麼都沒看過這種的」、「這是在拍A片嗎」、「沒拍影片喔」、「如果緊急煞車的話不就會咬斷了嗎」。（即時新聞
international/20170611/1137557/

that's life!

你覺得被含撚的司機專心啲定係拎相機影人的司機專心啲??

兩個撞埋一堆

司機左手仲探索緊生命之源

渣架cheap車都有女含你

睇左呢個post個人好空洞
仲有啲凍

搵泉水je

係咪玩緊 壇蜜 個套 奴隸 戲呀

拍緊AV

羊兒

日本AV大撚把呢類玩法啦
大驚小怪

有咩咁出奇

code please

咁撚似男人既